禁藥狗哥利斯x用藥前後對比

前

後

用咗生髮水？ 唔介紹比大亨？

食禁藥會生頭髮 你呢啲光頭閪識條撚咩

我同你講過好撚多次 我唔撚柒係光頭